[又收到風]定期更新中共chinazi既天災人禍, 唔好心軟捐款呀

天災:
可能真係天滅中共, 目前已知既有北京新種鼠疫, 黑死病...新版今次可以經跳蚤傳播....高速人傳人...

仲有搞左半年, 仲早過反送中既非洲豬瘟, 無搞好不特止, 仲開始有變種、假疫苗、過期疫苗事件, 仲好似有人傳人個案(不過呢個簡單, 中國全部殺曬)....其實死左好多人, 好多人玩命食發瘟豬...

唔好睇小呢兩樣野, 次次中國自己都係搞唔掂, 係香港幾間大學幫手lead team外國d研究所同著名大學先最速研發疫苗, 不過今次無lu, 學校比你地炸緊, D醫學生又比你可能姦殺、斷手, 喂山埃變自閉, 今次搵其他"外國"啦.

人禍:
係香港水深火熱既情況下, 深圳已被逼宣佈仆街,勞動人口走得七七八八.,外資不嬲都無乜都要撤埋, 成個廣東省已經宣告緊赤字, 一早已經被民眾提錢提到庫房現金無剩, 又家停大額提款個上限係1000~1500人民幣不等, 不禁電子貨幣(*緊係唔禁啦, 想你全民電子錢交易添, 最好你買棵菜心都微信支付)
全國各省繼上次通紅蝕錢之後, 仍不斷傳出有官員捲錢走佬, 個個十億百億起跳, 中國反貪局肥肥中。
五毛點吹大中華風都好, 中共內鬥已一早形成, 兩派D錢都轉曬外國,
明面上好順從主席的話, 暗地裡明爭暗鬥,
根本打到成個中國剩返幾十萬人都對果班撚屌無損....